有無人知中國外交部條友同緊邊個講野

係咪apple 發佈會咁有好多傳媒觀眾

定還是佢一條友自己係間房到錄

好似未見過有影片係台下面